林鄭：請香港人盡快從中國回港

行政長官林鄭月娥呼籲港人盡快從內地回港，並在條件許可下，在回港14日內留在家中，如要外出要戴口罩，並不要再到有疫情的地方，亦要因為不用上班和上學多了外遊。

林鄭月娥指，需要進一步減少境內人流，政府已經公佈，政府公務員可以在明天起在家工作至2月2日，緊急服務會維持。她又再次呼籲市民在乘搭公共交通工具時戴口罩。

快D返黎返工呀

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G